乃木坂46討論區#69：乃木坂46六週年快樂！

LIHK乃PO呼籲:
「いつかできるから
今日できる」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有44名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

アンダーアルバム『僕だけの君 ～Under Super Best～』
發售中

与田祐希ファースト写真集『日向の温度』
發售中

若月佑美１ｓｔ写真集 パレット
堀未央奈１ｓｔ写真集 君らしさ
新内眞衣１ｓｔ写真集 どこにいるの？
松村沙友理１ｓｔ写真集意外っていうか、前から可愛いと思ってた
發售中

乃木坂46成員列表 19TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

LM

無錯

LM 寶寶C

寺田蘭世

係咪已經冇ching再玩乃木坂フェス

可能佢想搵人由頭開始教佢

留名

如果係絲嘅話大家嘅態度一定唔同

上fortune music開acc先

二十一單見啦

new PO LM

lm

三期又有舞台 但得八個
姐係剩低四個係入咗選拔啦 ？

有可能

迷堀

what book?

有冇人去見工?

唔識日文

共勉之

3期不鳥

要講幾多次先肯改template

深川麻衣PhotoMagazine 『MY magazine』
發售中

伊藤万理華写真集 エトランゼ
發售中

星野みなみ1st写真集 タイトル未定
4月10日發售

5th YEAR BIRTHDAY LIVE 2017.2.20-22 SAITAMA SUPER ARENA
3月28日發售

下次你開post la

あさひなぐ電影版
5月16日發售

幾時先有舞台劇版

有無人買左聖母本photo book?

七仔：金庸 快啲一齊覺覺豬

かりん係blog好努力咁sell乃木天2
仲sell其他MB

我係隻狗

尋晚karin霸氣盡露

啱
我係七仔老公

琴日睇左一陣喳
要返學

尋晚睇咗陣15夏巡武道館under live真係幾正下 不過冇咁多時間追翻啲live

Lm

20180308 西野七瀬 禾愛你呀

正到癲呀

生駒里奈正d

nonno係咪已經冇晒？
行咗好多間7仔都揾唔到

信和地庫

日日mon 住7仔，一出即掃貨時常識吧

幾錢

ok有嘅機率高過7仔

行咗兩三間都冇

揾唔到 唔怕貴既去sogo買

溫馨提示
今期non no兩個封面
一本有どいやさん既月歷送 一本無

我估依度個個都衝月曆多

信和應該有

新手一問，抽握手卷係咪要搵轉運公司轉來香港？

月曆日本嗰邊都段晒貨 一係就比貴一貴運費/淘寶代購
好在七仔 ok都有貨 但應該一日放幾本 第二日都補翻貨咁

頭先見沙田站對出間七仔有幾本 係咪港鐵鋪最易搵到

會買但未買

係
fortune music唔做海外運送

買左借黎睇

我記得上網有人做依類代抽定代運

揾人代抽 咪又要抽你水
自己抽仲好啦

唔該晒，我已經搵左tenso,搞掂左帳戶
代抽我見佢要成＄200一張 自己搞好過
小弟醉左乃圑唔係好耐
今次主要想抽鳥，堀未央奈同與田祐希
第一輪冇抽倒 唔知今輪易唔易抽

我建議下新手姐,自己搞真係平好多

bye
第一輪唔抽 第二輪可以唔洗抽
因為已經爆左

除非你抽其他方而唔係東京

千葉呢

應該分別唔大
因為近東京

你可以試下

Top嘅話第一輪唔抽真係可以下單再見

禾愛你

佢愛禾

要番呢個啦你

堅係

乃po已死

mk當立

你咪係

新飯番名

新飯留名

你2個都係

七仔：金庸 我地養狗狗好唔好

i am dog

推一推

生生星 20單

諗下好喇

係就正

比我FF埋呢幾日

生駒里奈宣布畢業後首次露面 「還沒決定確切離開的時間」

寶寶唔好咁快走

好想再聽到寶寶大喊"神宮"

希望營運可以重錄寶寶金曲<水玉模樣> 22歲!

寶寶講野得體左巧多

被人攻擊得多 已經成日自抽水

中午12點截

20180308 我愛你呀 西野七瀬

多左迷駒黨
應該唔會拎第一
但可能入三甲

我愛西野七瀬

!!!
最後一刻鐘有意外既驚喜

1) 和田まあや - 42.6%
2) 川村真洋 - 31.1%
3) ？？？ - 19.7%
3) ？？？ - 19.7% （臨尾爬上 ）
4) 相楽伊織 - 14.8%
4) 能條愛未 - 14.8%
4) 山崎怜奈 - 14.8%

川村都有份

正到癲

佢地3個黎hk 做左幾多個訪問

相樂排咁低

有結果未

我唔記得我投第3個係邊個

我覺得佢package唔差 衰係化妝到

好樣衰喎ching

龍懷騫

對眼係生得特別既
所以咪要靠化妝或者後天加工囉

我好似投左佢第三

ching ho ball

我一開始覺得佢同KTK面型同身材差唔多架

不過人地11單有入選拔

驗眼啦

不用分那麼細
大家都係係頹到核爆嘅二期

出嚟同我手足隻揪

身材跑贏KTK十條街啦

琴子靚好多囉

佢好似冇轉過髮型

琴子靚好多下化

樣:琴子>>>>相楽
身材就掉轉

你講就無晒説服力

!!!
最後一刻鐘有意外既驚喜

1) 和田まあや - 42.6%
2) 川村真洋 - 31.1%
3) 川後陽菜 - 19.7%
3) 生駒里奈 - 19.7% （臨尾一粒鐘爬上 ）
4) 相楽伊織 - 14.8%
4) 能條愛未 - 14.8%
4) 山崎怜奈 - 14.8%

開估

頭兩名真係唔洗懷疑

最尾1hr反駒黨開始刷數據

投左第一同兩個第三

三期第一係邊個

可恥 可恥

西瓜組46TV shirt

我覺得川后唔錯wo

請不要google初森+川後

投嘅得寶寶入三甲

驚嚇度100分

黑到

禾工人的假日旅遊

正到

Sor.....

淚b 好波

想G

鬼有人投三期咩

點會冇

1) 佐藤楓 - 13.1%
2) 中村麗乃 - 11.5%
2) 吉田 - 11.5%

其實話相楽伊織樣怪既人, 唔通覺得阪口珠美個樣正常
佢地兩個個樣禾都覺得好extreme

兩個都怪

垃圾驚maintenance成日都未main完
好彩朝早攞左5石

百合

兩個都靚 不過阪口珠美貪錢

人地講真心話姐
佢真係有幾分港女格

G巴最愛呢尾

川p 不了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

同一個人嚟

現實啫 又錯唔晒嘅 養得起咪得

小百搭都話想同ATM結婚啦

珠美正正囉

屌你佐藤楓咁醜都榜上無名
真心講 二姑媽絕對好過晒4、5啦

豬尾咁乖豬都黑

幾正喎 做咩姐

係笑嗰陣會崩 其他情況都okay

豬尾好可愛

拜金不了

佢一笑
個嘴佔塊面一半

乃團有冇囡囡係大波波？

脫左癦順眼左

搵呢度啲大佬搞個排行榜

支持
寶寶應該倒數頭幾名

無雙89

無雙7 empire 9

美月

My private g

搵返你花啦

設樂同日村都計，咩料

平野三大神

左右有乜分別架

Yoda人仔細細波大大

uccu name la

mola mola

搵日文巨解答

肥瘦

左瘦右肥上大波下飛機場

有新版未

KTK點都唔會變架啦

禾講緊幾時加埋三期上去

一早唔迷七啦

果然係得我一個對七仔從一而終

躝啦 屌你老母

對七仔從一而終果個係我

20180309 禾愛你呀 西野七瀬

隻垃圾音驚main完未

係咪執柒左

比狗玩

Jeng

隻驚D IT9比人炒未 搞左成日都未搞掂

石都拎唔到

みさ兩次都all in一張都唔中 ,れんか一抽就中

我今次抽misa剩係中宮城2張

cosplay音

全日都矛得login仲要星期五

天籟之聲

不得不贊

係咪抄哈利波特 到時一人戴頂帽

戴左青綠帽我就真係恭喜你

青頭定綠帽慘d

青頭戴綠帽慘啲

真係好靚女。。

20180310 禾愛你💟 西野七瀬

飛鳥呢身嘅造型

20180310
我愛西野七瀬同埋佐々木琴子

負皮 反省下

20180310
我愛西野七瀬

你咁廁，幫你唔落

由你把口講出黎真係特別有說服力

小圈子

10-3-2018 , 我愛西野七瀬

Your Name

求john

+1

聽聞個谷唔比毒撚入

樓下間ok有Non-no
娜娜

馬神分身

我依d毒撚會唔會入完被人排

我俾人排緊已經

睇嚟都係唔入好啲

柒毒一名，不值一提

大佬

真係吹鳩脹

愛你 永遠

新入谷果d回一回我呢個po

Hi

hi

唔是禾踢的
大佬盲毛

Yes 唔係會踢返出去

Who

七仔：金庸 愛你 永遠❤️

呢個劉海真係唔得掂

咩瀏海都咁正

3期嗰4日睇嚟都有得入 希望今次有2個under成員入到選拔啦

星期日個個出晒去食女

20180311 , 我愛西野七瀬

如果有巴打見到邊到有nonno賣 麻煩喺度講聲
我已經行咗十幾間便利店都係搵唔到
唔該晒

唔怕貴既上sogo信和
有時報攤都可能有

琴晚行MK 見到唔少7仔都有

即刻衝去睇睇 唔該巴打
再冇先去sogo

信和有

旺角東入左閘個間7仔有

啱啱喺太子搵到喇
唔該晒咁多位幫手留意

九龍灣德福間PIAGO可能仲有

原來已經買到

岩岩入左tg谷 入面全部食女mk黎既

你地開咗谷咁個post啫係廢咗一半啦

要番高登了

有冇開谷個post都係廢

冇acc

駁唔到

依到星期日例牌冇人
D MK去哂食女

好似係星期5晚開始靜

仲搵緊あさひなぐ條soundtrack呀

新飯留名
白衫長髮嗰個係七仔？

唔多覺有OST

我得閒就會上乃po

好似有出

原來張圖係電影少女嚟 最近2集未睇

yes 禾七著咩都咁靚

垃圾音驚終於抽到第一張ssr

睇到張圖想棄驚

糞game

請問今晚工事中有冇直播睇？

b站同YouTube 都有

youtube係官網個channel嗎？

no

你打工事中同揀直播就有
b站就清啲但延遲一陣

感謝

開波

21個

到底邊個會center

3期🙏

生駒center?

應該少年central啦

俾達達都好過日奈啦

3期有沒機會第一排🤔

似無 桃子都係2排

????????????????????????????????

二排

唔係畢業center

禾花

我都咁估

每10張single center 一次

邊個C好好奇
雙C都話易估D
Yoda? Hori?

想睇堀鳥

日村 咁樣打圓場

yoda 一排證明

南三排中間
寶寶二排中間
所以估花係center

利申鳩估

直排生生星

世事比你看透

5個

鳥白七花猴

C應該係猴或者花了

直排生生星了

今次仲唔係花

幾乎肯定lu

應該係生生星

個5th birthday live CM真係
禾橋

花花

二期慘
次次都係猴拖3排兩隻腳

???????????????????????????????????????????????????

白麻C

炒曬車

冇直排生生星

咩對位來

萬年老二上翻C 但一排冇駒

有冇巴打可以提供而家排位係點

好驚白石呢單變做畢業center

白白要畢業了

生狗無得c都值得慶祝

第一行咁撚多人?

呢個？

三番目之風了

唔想做人了

做定心理準備

井上 新內 高山 星野 若月 樋口 寺田
桜井 松井 久保 生駒 大園 衛藤 秋元
山下 堀 生田 白石 西野 飛鳥 与田

爆冷

啲對位估唔透

去渣完手棄坑啦

第一行最左最右個兩件可以上返去

係花七個對位新奇D姐
不過白麻係咪時辰到啦

估計都係今年畢業

呢個排位。。。
除左三期左右對位同埋生駒
其他都睇唔明

就算白麻畢都唔會係呢單啦 貪同生駒撞咩

美月第一排

二期依然冇under上 三期就4福神 仲要封哂生生星

等我仲以為直排生生星
又撞正花花每10張single center一次添

生狗幾時走???

禾七禾白

白麻岩岩先拍完音驚個CM 邊有咁快畢業

其實我估飛機音係有機會第三排

btw寶寶個c比人燈走左

糞營運

握完我白棄坑

第10單作為我既入坑曲，花花沒20單center 真係

今次明顯比灑Signal二期
畢業朝一二期一齊來都似

愈睇愈覺得營運 on9
日村見生駒唔係c 好明顯想打圓場，話中間都好，可以比人圍住（我冇理解錯）.

仲有，假設真係好日村咁講，比我係唔會擺兩個三期喺左右囉. 我會擺真夏同松村囉。

純發洩

勁到癲

永續生駒 21st先走

比都唔比兩個新黎夾

連燈

燈走埋直排生生星

生駒都C左咁多次又不人氣就算啦
之前畢業C個啲都係畢業前未做過C

有与田bb

日撚日想推三期 二期呢屌你

下半年會唔會又多個乃木坂之顏畢業

執左啦

白麻畢業C
乃團執lu

有二期咩？

唔講人地以為堀係一期

我白最大機啦

3期入選拔就雙C4福神
2期除左上左位既Hori 有無人入過第二排?
比灑Signal啦

3個2期 under嗰啲食晒屎
開始強推3期了
4期嚟埋2期走得

金巴一齊棄坑啦

點都未到4個3期

唔係唔俾推三期，而係二期都唔該搵換下人上starting. 唔係比人感覺係2期 under forever

唔係以為幫under出碟就好好下話
屌佢都on9 係人都想上黎

民建聯式 "成功爭取出Under碟" 就當自己做咗嘢

白麻畢業唔關我事

班under真心唔知點咁，先有"under"呢首歌自己串自己，之後就有4個三期直降福神

幾個月無留意乃團
想問而加係咪好多選拔成員都唔參加個別握手會?

強推緊3期呀嘛

從來未相識已不在
這個人極其實像個虛構角色

禾白

生狗

唔好傷心

你推嗰個肥妹三期都冇上啦

吳弱雞

盲

二期

川村做埋20th 先走？

白石麻衣快撚d走啦搶住哂d center黎做屌你老母

你睇你嬲到

自己知自己事

痴撚線 真係喊左 咁優しい既女仔邊撚到搵
乃團就有一個
她的名字 是
生 駒 里 奈

原來係自己推咗center
20單一定要買買買

屌，點解咁都有人信咖

做左6次CENTRE仲唔夠咩

你唔問下白石麻衣個除衫婆夠未?

咁白石都係四次啫

其實禾白先第四次C 仲要有兩次係雙C 拍馬都追唔上你寶

寶寶真團魂

終於有人講人話！

西面婆番歸飲奶啦
我地乃團唔興西面的

廁廁虎

20180312 禾愛你呀 西野七瀬

yoda好女仔黎

廁到

你個名KTK 係咩意思🤔

KOTOKO

全體乃迷心聲‼️
生 駒 里 奈 做 セ ン タ ー‼️

乃團之魂

個眼袋好深，唔好成日挨夜啦

sor
成日同娜娜玩夜左

乃木坂46新單曲站位出爐 生駒里奈「是我拒絕掉『畢業曲』這種安排的」

可能排舞會排到生駒先係中心呢

法國反駒同反雲班仆街含家剷一樣無血性

沒有寶寶你們甚麼都不是

唉，人都就走，反多一排就冇得反lu

睇咗幾個討論區嘅評論
得連登有人反駒

本身應該係花花2排中 少年c 白麻左邊？
咁樣就係生生星

2018年仲生生星

三番目の風

想睇反駒咪出聲囉

冇記錯5ch唔係同連登一樣咩都反架咩

做咩一個二個都要黑我駒寶

佢地唔抵得一個山裏大叔可以同咁多靚女一齊

睇翻熟肉 寶寶塊面同頸出晒紅斑 唔知咩事

中左毒就死

山裏大叔依加都係亭亭玉立既少女喇

刻毒 涼薄

迷駒黨全面進場

成個太田夢莉甘
唔洗驗眼真係好似第一張

第二張先岩

唔好再慢啲寄黎？

已經沒追彼氏event

2個月claim一次水
那有錢

盲到

邊到似
少年娶我

有直筆先玩下

師兄課左幾多

好似8pack

必見、必読、必携です

觀賞用，珍藏用，傳教用

[img]
排rank真係搞唔掂，仲要衝桃子

桃子好平姐 你話沖top就真係貴

沖過一次nanase 就從此停課

七仔個啲起手十億分 夠我買到好多張直筆

少年少女可以隨意切換

思路清晰，態度正確

Me=反駒第一人

又傲嬌

原來係隱性迷駒

燒直筆未

咁多迷駒仲燒
放生狗直筆有意pm

$10收

排$20收

Me=迷駒第一人

大家都係迷駒 平放ok?

起碼三位數啦

有耳禾條女

想問下廿單人選出左未
我老婆有冇份份份份份

冰個你老婆？

唔記得上面邊個巴打post嘅

屌 又係最角落
萬年角落
不過單c點解唔比嗚人
反而變左最中間 唔通隻舞會有野睇

小百合？玩多一兩單未必有得入架啦 請珍惜
寶寶推左C

你係騰鵬？

1.桃子
2.七仔
3.飛鳥
4.百合
5.優里
6.珠美
7.蘭世
8.蓮加
都係禾腦婆

真定假?

個表真係度過架喎

係邊可以睇最近握手會個成績

琴子

黎個？

禾七

咁hkd100幫你收左佢，廢事你篤眼篤鼻

獨佔我老婆みさちゃん
其他成員大家慢慢爭

此po

痴線，靚到

唔識

我仙@美人百花

石原夏織
最近本newtype就係同琴子一齊做訪問
石原夏織仲係twitter度提到琴子

20180313 禾愛你呀 西野七瀬

想睇個訪問
但網上面好似無流出
我又唔想為個訪問買書

係
係邊可以睇返之前果d

上網search握手会 完売状況 見方
應該揾到

小音

唔該

我愛你呀琴子

20180314 禾愛你呀 西野七瀬

禾琴好可愛

大個女了

飛機音

馬拿豬係SR仲記得自己個名廣東話點讀

佢做idol真係好專業

可能練左好耐

佢唔記得蝗語點講
講咗幾次都係廣東話

準備去人生第一次握手會
有咩要注意？

清泉馬拿豬

握邊個

做Idol做到46歲

禾條女

bookmark 定到時再加推

注意啲女飯

有咩問題

真心覺得巧令

係讚美嚟 唔過依家好似泡妺

今年拎總選第一

明明OL老過佢, 但點睇OL都仲係好後生

殘鬼晒

問過松井珠未

好

準備好第二次

注意食啲女飯

金巴你打漏左禾幫你加番
唔洗多謝我

Sor!

珠

希望禾珠快d拎第一,唔係又要做多十年次世代

又燈

20180315 禾愛你 西野七瀬

想問6月頭横浜個握三次抽選係咪今日完
第一次去咩都未整仲有冇機會去

1. 3月15日(木) 14:00 ~ 3月16日(金) 14:00まで
2. 理論上之後會有再販, 4次以降幾時就請耐心等
3. 去係去到, 但而家得返啲二期under比你抽

美極

2本都好睇

七仔：金庸金庸 你睇係咪好得意

最後都係得宮城3張
請問Misa3張大概有幾多秒

1張1秒
講快啲

最後に「伊藤かりん」のラフデザインです✨

各メンバー、どんな仕上がりになるか！お楽しみに😘

#乃木坂46 #46時間TV #6thAnniversary

分開用會抵d

完全唔敢想像兩個坂道團一齊冇左皇牌ACE

有有耳咪得

胖虎痴撚線.jpg

禾吊死佢

生駒里奈＆西野七瀬、ドラマでコラボ 『オー・マイ・ジャンプ！』に天野アイ降臨

乃木坂46の生駒里奈と西野七瀬が、テレビ東京の深夜ドラマで夢の共演が実現。生駒が出演しているドラマ24第50弾特別企画『オー・マイ・ジャンプ！～少年ジャンプが地球を救う～』の最終回（23日放送）に、西野が演じている土曜ドラマ24『電影少女 -VIDEO GIRL AI 2018-』のビデオガール・天野アイが登場する。

2套都有追

又痴禾七

淫撚到，粗重野交俾我

依家係七仔走去jump套戲宣傳牙

20180316 禾愛你 西野七瀬

返秋田耕田啦

係禾七痴埋去呀

是咪有個tg gp 岩岩入左

櫸谷隔離喎

我個心係乃團到架

琴子：從前有三隻蝦 哈哈哈 琴子我係大頭蝦 哈哈哈

nanami

隔離見到 竟然可以合照

好似某啲活動有
我唔係好記得

以前開過船P

1專果個影相會呀嘛

你有無同花花影

平時有

依家開始睇緊教學整握手會
想問大家填地址同埋之後係用咩轉運公司

好多人都用Tenso
地址就用代運果個

叫少日春啦

叫春都唔比

到時寄票既係fortunemusic到寄過去TENSO
再點樣叫TENSO寄番過黎
同埋運費要點比

你開Tenso果陣會要求你個香港地址
當你成功開左tenso就會有日本集運地址

咁你fortune musis填個日本集運地址

當你成功抽到握手卷
就知運費點計

最近2集oh my jump寶寶都好多鏡頭

o really

七仔生誕goods

かりん生誕goods
件衫後面咁大個心心

咁如果一張券係幾錢同握幾秒

係對你嘅心意

一張卷係一隻碟既錢

通常一張卷一秒
不過無人氣果啲可能多一秒

成個箭靶咁

乃木坂46白石麻衣、次号「LARME」がレギュラーモデルとして最後の出演に

準備乃團都畢業

麻一樣

今年都26歲唔通好似隔離團個老婦咁咩

まいやん

唔好用tenso...太貴....
其他代運平一半有多...而且唔洗咁麻煩

唔通今次係卒業單

sor唔識日文

20180317 禾愛你 西野七瀬

sor

如果白麻走左棄坑

我愛你呀佐々木琴子小姐

日日同禾七打

有咩介紹

淫到，拳頭硬曬

黑絲

娜娜

日奈子

今日はホワイトデー。フォトブックとは関係ありませんが、去年のバレンタイン企画の未公開オフショをお届けします。パティシエ風七瀬さん、どうぞお納めください🎁

#ホワイトデー #パティシエまる
#なんでこんなにベレーが似合うの？
#西野七瀬 #乃木坂46
#西野七瀬1stフォトブック

本日はモロッコでのオフショットを📸撮影後、遊びに出かけたフナ広場にて、カメレオン（？）との出会いが！俄然テンションが上がるなぁちゃん。

#西野七瀬 #乃木坂46
#西野七瀬1stフォトブック
#にゃーとモロッコの動物たち

アイコンになっている写真の撮影中、またしてもなぁちゃんに引き寄せられたワンコが🐕！フォトブックには動物たちが引き出した、なぁちゃんの癒しスマイルが満載です☺︎

#西野七瀬 #乃木坂46
#西野七瀬1stフォトブック
#にゃーとモロッコの動物たち
#ワンコのくつろぎぶりがすごい件

禾七隻比

本寫真正到

七仔越嚟越淫

個握1張又唔止1秒既

一張有三四秒左右啦
都叫可以有完整對話嘅

一句起 兩句止

我今日一張卷都叫我講到兩句mb又講到兩句
雖然我hang機居多

琴子呢d不人氣成員

握久寶嗰陣都有

repo

我欺騙左久保
而家好內疚

可能人地轉頭已經唔記得嘅 唔好自疚啦

我握七仔一句都未講完就比人推走

第二日連你係乜水都唔記得

點解可以咁正

邊使第二日，五分鐘之後已經唔記得啦

啫係點

9成9 呃佢話 今日剩係握佢一個

嗰陣第四部
我：我香港黎架，第一次黎握手會，聽日就返香港喇...
久：多謝你呀，你下一部仲會黎嗰可？
我口快答左係
久：咁一陣再見啦

其實久保我全日得一張

好小事啫 得一張佢唔會記得你

轉過頭都已經唔記得啦

所以你唔洗内疚

跳跳虎都轉過頭握第2個啦
內疚不了

LARME畢業

所以會比MB認得嘅究竟有幾靚仔

20180318禾愛你 西野七瀬

毒撚駛q內疚咩，冇人記得你

件衫好似唔係咁好睇

又hey0毒撚

唔怪之得啲毒撚會做厄介引人注意

呢句說話「靚仔」同「樣衰」都係啱用

長知識了

雞雞

啱

你係前者
我係後者

マア初段 おめでとう！

叻女

好叻，金巴果然持家有道，教到內子咁叻

5個鐘無人講野
此post已死

入晒小圈子谷

大解放

好掛住琴子呀

買買買

我完全明白你嘅感受

抽20單

係咪京賣得少所以嚟張咁爆嘅相

呢張做封面嘅話

21單all in 3期同琴子

今集花花好好笑

另外如果想問寄日本國內係咪寄幾重都係510yen？

廣納村外飯

大家APPLY左未

呢張同一日10回無分別，擺明係炒

娜娜 禾愛你

20180319 禾愛你呀 西野七瀬

難忘記 你的淺笑
像春天 像陽光照

琴子>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>廢桃

幾時又加推左桃子

不嬲都話廢桃正

你已經連七仔圖都懶得貼

見異思遷

七仔在心中
已經唔需要貼圖去證明

變心就變心啦

一定係揸兩揸手就改推

你點知

靚到癲

握廢桃冇可能唔沉

握過 無沉

有名你叫廁廁虎

N展仔表示見到禾七嗰條感到好親切

成條Ram

廢桃嗰個最Hea Maya嗰個最符合自己身份

寶寶: 梁國雄議員

德國國旗

寶寶係多重影分身

電影少女劇本個封面嚟㗎

我知
長條型咪成條ram咁

成日強調自己德國人

其實呢個咩黎
重播返之前黎香港啲片？

係
逐啲逐啲播

有得睇好睇,唔會再嚟HK

真

唔想再見到車頭相

【乃木坂46】『NOGIBINGO!8』BD/DVD特典映像を見終わった後の3期生メンバーそれぞれの感想がこちら！！！

ｇカップ女子大生

等公佈邊到有得睇

Btw,
有冇人收到9期彼氏獎品。我好似收到轉運信

＼乃木坂46 meets Asia!～Hong Kong ver.～／預定更新時間表公開

首次香港公演的貼身採訪「乃木坂46 meets Asia! ～Hong Kong ver. ～」將在全球190個國家和地區陸續播出！
自明日起，毎天會在乃木坂官方FB粉絲團・微博上公開相關照片及影片！

詳情會在官方FB粉絲團・微博告知，請密切注意♪
#乃木坂46meetsAsia_HongKong

Weibo：

Thanks

20180320 禾❤你 西野七瀬

一寶條仔留名

叻豬呀 七仔 最愛你

改名做七仔老公先

又黎 再予約

第九期都收到獎品啦 等轉運寄返香港

睇twitter第9期張message印出嚟嘅
張正本係咪留返俾班staff自私J

sad but true staff 可恥。(最衰我係第九期先再開始玩返)

留名等睇第十期咩獎品。(應該下一/兩次就係)

＼乃木坂46 meets Asia!～HongKong ver.～官方照片公開／

#乃木坂46meetsAsia_HongKong

「乃木坂46で個人的に一番好きなのは『あらかじめ語られるロマンス』振付から歌まで全部カワイイ」

七つの大罪の作者 #鈴木央 さん、あとがきに #乃木坂46 の事を書く

正係香港？
新加坡果邊會唔會播番佢果日既live?
即係分開播

新加坡好似之前播左啦？

新加坡上年都播完記錄片
應該唔會再撩返淨係live出嚟掛

20180321 禾愛你呀 西野七瀬

原來有播記錄片

「乃木坂46時間TV」番組内容第3弾が発表！

46時間リレーMC
松村 沙友理 ＆ 生田 絵梨花
秋元 真夏 ＆ 齋藤 飛鳥
高山 一実 ＆ 西野 七瀬
？？？（まだ未定）
白石 麻衣 ＆ 若月 佑美

堀未央奈 & 北野 日奈子

Karin同七仔越黎越frd
我啲老婆s相處越黎越融洽

發覺玩生死真係無底深潭黎

入左生死坑就永不超生

2018年4月7日(土)よる7:00から

CDTV祝25周年SP に #乃木坂46 出演

【乃木坂46】松村沙友理 4月3日～『吉本坂46が売れるまでの全記録』レギュラー出演が決定！

靚到癲！

吉本坂46

娜娜靚到癲呀！

今天早上在東京吉本創意代理公司中舉辦了大型記者會，就在創造出了話題團體乃木坂46以及欅坂46後，發表了即將招募第三個坂道企劃 ─ 「吉本坂46」的成員。

在同場記者會也表示「吉本坂46」將以Sony Music為主要唱片公司出道，並以出場東京巨蛋以及紅白歌合戰為目標。應徵資格也十分廣泛，舉凡藝人、落語家、文化人、演員、運動選手、魔術師、偶像、舞者、表演藝術者，只要是吉本興業所屬的將近6000名藝人都可以參加。而且這次團體與其他坂道系列最大的差別就是「將不會過問性別問題」，也就是說不管是男是女都可以報名，不論是以組合的方式或者個人的方式皆可應徵。

冇波

3月22日
乃木坂46 1期生
川後陽菜 20歳の誕生日

呢個組合

明日3月23日発売の「OVERTURE 014」乃木坂46特集では、桜井玲香さん&新内眞衣さん&松村沙友理さんによる仲良し犬メントリオと、山下美月さん&中村麗乃さんペアのグラビア。個人連載には、生田絵梨花さんが登場。さらに齋藤飛鳥さんの魅力に迫る読み物企画など、計27Pの大ボリュームになっています！

靚到暈

梗係睇山田孝之

睇佐藤二朗搶戲 即場鳩up
好鐘意睇其他人忍笑個樣

【乃木坂46】3月30日発売「かつしかWalker」表紙&インタビューに生駒里奈！

少女

原來尋晚已經有字幕 我仲睇咗生肉

20180322 禾愛你 西野七瀬

3/24発売『B.L.T. 』5月号

表紙: #齋藤飛鳥
綴じ込み付録 SPECIALクリアファイル1種(全3種)
両面超ビッグポスター

點解會有

啲相好舊
七仔同一寶果張好耐
堀仲係短髮
有火奈子唔出奇

佐藤楓20歲了

禾七果張唔係之前出過咩

今期ray本麻衣畢業別冊好似幾正

隔離高山呀嘛

出過

開始無貨要翻炒

準備彈藥

右下角二期生張相新定舊架
北野日奈子復歸？

請認真閱讀使用注意事項
請正確地安全地對待「麻衣樣」
-麻衣樣的-
使用說明書。
*請不要弄丟本使用說明書，請要好好的保管存放。
望而卻步的美麗，密不透風的完美。
雖然是容易帶有這樣印象的麻衣樣，但請配合本說明書去對待的話就能從更多方面地去了解麻衣樣，能讓你100%地迷戀上。

Switch
【電源 ON/OFF】
從鬧鐘響起的一刻就已經打開電源。沒有聽不見鬧鐘的時候。就算起床了，其實到沖澡之前都還是沒有睜開眼的。
「麻衣樣」啟動過程中會激活各種開關。

麻衣樣的各種開關switch

抖S開關

和秋元（真夏）一起就會自動打開抖S的開關。就算抖S性不斷增強，秋元其實也很享受其中的，所以就遠遠地看著，任由開關一直打開就好。

調皮開關

和乃木坂成員一起的時候會是常開狀態。特別是秋元真夏在的時候還會自動power up。不如說在電視機前呈現的才是（調皮開關）關閉的乖巧狀態。

食慾開關

常開。在（攝影）現場中會比任何人都先察覺到午飯便當的分發。接近吃飯時間就會經常會給出「還沒開飯呀？」的眼神。

笑開關

全身免疫撓痒痒。不過後背左側就算是按摩也忍不住發笑。所以後背左側藏有發笑開關。不過受到攻擊可是會生氣的哦。

流淚開關

最近變得特別淚腺豐富了。經常在看亞馬遜等大草原自然系的紀錄片的時候，看到動物被吃掉的場面就會流淚。不過也有為了排毒而流淚的時候，所以不需要隨便去鼓勵也沒問題。

【基本機能】

偶像模式…歌和舞都能給予身邊的人鼓勵，能帶來愉快的感覺。卡拉OK也能對應自如，會率先演唱一曲來帶動氣氛。

模特模式…工作模式里無論任何服裝都可以穿著上身。不過在冬日里拍攝春季服飾的時候（2月的中旬拍攝），由於長時間在室外，會被凍壞，請好好的給予溫暖才行。攝影中會因為攝影師過渡時候說的「好可愛啊」而害羞表情顯得有些僵硬。所以還是稍微控制一下比較好。

模仿模式…模仿的種類與日俱增，會自動更新。Bobby之類的，和本人有很大反差的模仿也有很多。

潔凈模式…擅長洗衣服。會每天更換柔軟劑。會掉色和縮水的衣物都會預測分開處理，但是並不具有洗凈后摺疊衣服的功能。不過會盡量不留下皺褶，並且不會礙事地放在一邊。

好心情模式…偶爾會啟動的獎勵機能。心情好的時候會主動邀請你去自動販賣機請喝果汁。

吸引力模式…能使人接近的機能。能使沒什麼人的商店增加客源。是向各大商家推薦的機能。

【電池與充電】

電池

基本上，在家以外的地方是沒有斷電的時候的。非常偶爾有電量不足的時候（live的排練時期等等），吃點肉，不時進食在嘴裏經常塞滿食物就可以保持輔助充電狀態。

充電
只能在家充電。比如有隻睡了三小時的時候，就不應該留宿在外，請讓她回自己家是最好的。因為只有自己家的床才能睡得安心。回家了之後就會自動進入充電模式。

【故障原因和處理方法】

積雪

看到積雪的時候就會情緒高漲，會提高音量變得很開心，並控制不住自己。遇到積雪的時候要事先知會「有積雪了哦」讓她有心理準備。肯定會在雪裡走來走去的，就讓她先自由的玩耍一陣子吧。因為很怕冷的所以很快就會回來的。

遺忘物品

平時不會丟三落四，如果有丟東西了的話會很慌張，會緊張到恐慌狀態不知所措。以前有把家鑰匙忘在計程車上的經歷，在下車的時候請提醒她一下下吧。

遊戲

在玩遊戲的時候，雖然會回話，但是基本上左耳進右耳出。有重要的話就請在遊戲結束之後再說吧。

【保養】

遇到不喜歡的事情

實際上是遇到不喜歡的東西會在臉上表現出來的類型。不過並不容易被周圍的人發現。但是只有媽媽能看出來。如果察覺到了麻衣樣的「不高興的樣子」，就給她看看動物的視頻吧。或者也會被香味所治愈，所以清潔洗衣就有勞啦。

真心哭泣的時候

有誰陪在身邊的話就會感到安心。不過很不喜歡被問「怎麼了嗎」。只要靜靜地在身邊守護著她就好。

禾白真係好完美

白白

買買買!!!

shut up and i take nanase❗️

最近經常孖公仔
但琴子既機會無咁多
邊度出錯

46時間tv 開始

冇人睇 46tv

rakuten tv最清

小音識諗囉

松g顏值又上一層樓 痴撚線

兩晚都播birthday live唔播其他live

藤森應該嚟硬
武井壯會唔會嚟

岡田bb呢

禾琴

睇緊Line Live

個魔術失敗佐

OVERTURE 編集部
‏

@OVERTURE_mag
跟隨 跟隨 @OVERTURE_mag
更多
本日発売の『OVERTURE 014』乃木坂46特集、桜井玲香さん&新内眞衣さん&松村沙友理さんのグラビアから撮影中も仲良すぎるオフショットを！ 仲良し犬メン３人で行った韓国旅行で起きた事件、そして犬メン鍋パでの話など、インタビューも注目です！

柒到喊

速報)
3月30日 開幕戦 巨人対阪神
国歌斉唱 乃木坂46 に決定

之後開全部2果個好正

要睇了琴子電視台

係

七仔頭先cm個下wink好正

My girlfriend

玩食物

其實會唔會俾人投訴晒野

巨人は２３日、アイドルグループ・乃木坂４６のメンバー６人が３０日の阪神との開幕戦（東京ドーム）で国歌斉唱を務めることを発表した。

６人の選抜メンバーは生田絵梨花、久保史緒里、桜井玲香、白石麻衣、西野七瀬、山下美月。キャプテンを務める桜井は「このたび、読売ジャイアンツ開幕戦の国歌斉唱を務めさせていただけることになり、伝統のある読売ジャイアンツの、しかも開幕戦という大舞台で、とても緊張しますが、精いっぱい頑張りたいと思います」とコメントを寄せた。

飛鳥玩鳩与田

勁開心

即場換衫

河呢呢河呢呢河呢呢河呢呢河呢呢河呢呢

花花

河羅呢～河羅呢～

Youtube block 佐海外ip 無得睇 チューリップ冠番組「ぶらり温泉ロケハンの旅」

いやらしい目で見なければ大丈夫！

高山連留淚都靚過人

嗰頭先話meet Asia 呢頭又繼續block ip

thx我頭先上b站搵到

まいやん真係好正

白麻

好可愛

一起身就睇到Karin
無一條識

之後到琴子

半夜播佐松村係世界美食探訪〜松村沙友理 IN 香港〜
一個人食咕嚕肉，半碟炸子雞，蝦仁炒蛋，蠔煲，仲有碟好似蛋白嘅野，炒飯，最後佢仲叫多個拉麵

想睇番呢個。

CLS

今朝四點幾醒佐咁啱睇到呢節，睇佢食咁多野我都勁肚餓

個伊豆旅行幾好睇

我

🍉🍉🍉

今朝睇rotty 自彈自唱渋谷ブルース

b站好似冇

同生駒一組好似無好野食
上次46tv又係慘慘豬，今次又係

四塊肉成組分

一人半條牛脷

午晚都要食白飯
都係misa 先輩好人

今次伙食好過上次，上次我記得好似有餐剩係食魚乾。

有次贏佐食意粉，輸個組食炸麵條

炸意粉條

仲衰過食白飯

頂唔記得投票

到今晚玩人狼先再睇

乃團其實好多好聽既歌
但好多都係舊歌

日奈子復活

大預言家

失蹤人口回歸

好似白佐好多

20180324 禾愛你 西野七瀬

100%必中內幕料

我幾鐘意渋谷ブルース，100位都無入

立ち直り中比想像中低

今朝rotty自彈自唱

終於買野食嚟 順便見花花